失業半年...考唔考警察好？

就黎無飯食

食二手飯

過主啦 垃圾

東方紅 太陽出

咁咪睡覺打丁丁

我19fg 都失咗業成年，頂得好辛苦
其實都有一刻諗過做狗（認真）
不過一諗到要出賣靈魂
就寧願做洗廁所好撚過

同你一樣 但過唔到自己個關
寧願做住份西工再考其他算

社會寄生蟲香港警察

就算乞食都好,都唔好做狗

考都考救護消防啦

講到警察都好易考咁

冇飯食vs死全家邊個慘

有手有腳都請講真聽聞佢地依加散仔12個鐘一更 唔夠狗用

仲有海關 入境考

你講散仔就梗係啦
PI就唔同玩法

樓主咁情況 莫講pi 散仔25k都狗衝啦

不過都聽人講過散仔真係好易入 唔夠人

19年中都已經係唔夠散仔啦 依加仲要走咁多日日開12個鐘班狗都少幾年命

無限OT fatfat

屌你老母

早排見到有隻毒撚狗 170都唔知有無

仲唔快d考
維持黑社會治安呀

太好了 呢個時間仲有樓主呢一種「錢我都搵夠，係時候比人賺下」既回饋社會精神
實在係驚天地 泣鬼神 無私奉獻 大愛
仲比客人見 簡直係塞錢落佢褲袋
令我非常感動

想請問樓主 你要唔要sell下我
話唔定我可以將強積金轉比你
等你賺下錢我諗強積金轉公司應該好賺得
夠你搵食 供樓 供車 供埋二奶

去拆下櫃跟下車啦

有人唔做做狗好咩？

正啊

真係有咁簡單就好，其實咪又係跑數狗

係 懲教和善又好人 請人食雞翼同刨冰

考你老母

考到先講邊有咁易呀 大把人爭

我就唔信你求其搵間餐廳做侍應都冇得做

請你食個全餐又點話

搵下線

真
依家到到都唔請人
已經夠晒人手
話日日都有人問

要帶伯母考
問過佢未

樓主係咪五行欠屌

傻L咗？

對唔對得主良心呀

十幾年前就話啫
呢個時勢仲去做狗
莫非樓主係五毛?

樓主要考黑警 其實我冇意見

不過一日中央倒台 警察同香港班狗官肯定係眾矢之的

建議樓主考到後諗定身後事

做啦, 做幾年已經上到車 CLS

搵唔到工咪做住part time 先

捱左呢段時間囉

由你考慮考警察果時 你已經解決左無飯食既問題，因為你可以去食屎

30-31 歲體能過骨既 正常都入到

試下考其他？入境？

我真係屌你老母啊 有手有腳咪屈就啲囉 實有工搵到 做part-time返工都好過做狗

5科2就考得，我都想知可以有幾難考

考就有飯食有女吊 唔考正常中位數人工 唔過二萬

有幾撚難
呀豬呀狗都做得

真係好難... 稍為有良知有思考有羞愧之心既人都做唔到

你考到咪考，你上得黎呢到問預左比人圍屌
起薪都差不多三萬， 仲好過做老師 老師都仲要做十幾甘年TA，年年擔心洗唔洗比人炒，仲要得果萬零蚊人工

你估咁易過到體能同視力？

原來老師得咁少，仲以為至少20k以上

好快有制裁

但我唔明 佢俾啲客下線做乜鳩？甜頭?

有入境

cold call囉仲問
一係企街都好多客

世界真係好黑暗暗

低能都過到

考海關仲無咁黑人憎
體能點先？

反正都係紀律部隊
做差佬不如去外國參軍好撚過

出貓都得啦而家
唔同哂架喇擺明

唔使委屈自己做狗
所有紀律部隊都好等人用
夠資格就去見啦

夕陽行業！不如考武警直接聽黨中央指揮，未來一定會更威風！

警察 一個正常人 都可以做
入境係要爭 消防高度體能
海關對貨 老程坐牢

陳浩天叫你考gogogo

已封鎖會員 食飯睡覺打丁丁

支持樓主，警隊需要你

入得去，自然有辦法洗到你藍。不要太睇高自己。

做 報料有錢收 又多份糧
行動鬆手啲 射又亂射
當睇唔到 當追唔到

Hea住做

人工高下欄多,叫雞唔駛俾錢又可以掃人D貨嚟賣,就算斷正只要有人保你就唔駛坐監.
第日跳糟行古惑呢份CV夠哂照,一做起碼426唔駛由49仔做起,咁好嘅工去邊度揾?

好，但要好似徐步高咁